[幫手推] 經濟戰線：兌現金走資、美元經濟圈

街頭、文宣、國際戰線下一步係
經濟！

香港人最多嘅係錢，最具影響力嘅都係錢。
最有效配合國際制裁，就係好簡單咁攞現金走，
再建立一個美元經濟圈，取代港幣。

先講第一步攞錢走，而家香港一國一制，個市場毫無公信力，崩塌只係時間問題，而家北水夾硬頂起個市只係短暫

經濟學上，而家啲北水跟本只係一個帳面數字，
支那自己經濟玩完，跟本兌現唔到，
只要合力攞錢走，跟本中資銀行就收皮，
之後成個經濟體系就會倒塌。

技術上可以參考下面段片，

勇武香港人驚死，咁攞錢走咁簡單點解唔做！仲要係幫自己保緊本！

五二九！攞錢走！

推！！！ 留人不留錢！

推 有無文字版

重戰乜鬼線
已經係保命要做嘅野